報紙的選擇

想培養閱讀報章的習慣
毎日讀一讀
大家認為邊份報紙最好
好例如客觀、中立、多專欄

信報好似不錯
又多財經

巴打遲左，最好既信報已經過去

星期日明報，d feature 都ok既

現在唔好?

RTHK = iCable News > Now News > HKFP > StandNews > HKEJ > Inmedia = 明報 > 毒果

信報唔得啦

信報不信
明報不明

無理炒練總開始